訓左冇睇 想問琴日台灣大選 葉舒華（舒舒）投左邊個？

唔知佢投左牙瑜定牙英呢

1

清20秒都唔夠入左來留個1字
其實我都好感動 但可唔可以講多少少

2

禾刀5G...

下== 即係點